★全球IT玩完了 】中興通訊在美國供應商有美光、高通、微軟、英特爾......

中興通訊在美國供應商有美光、高通、微軟、英特爾提供零組件，如今剛完成在美註冊的博通（Broadcom ）也在被禁之列 。據彭博供應鏈分析，中興通訊是聯發科第12大客戶，占營收0.6%。

No intel

No MS

No Apple.....

幾時到華為

好似已經制裁左

唔夠力度

冇左apple你仲點開屌apple post

用返 call機

係中國自己玩野在先
禁google，禁facebook，禁whatsapp

你禁人，人咪禁你

中國未富先驕，以為自己係天朝強國，全世界圍住中國轉。

支爆近了。

遲D王者榮耀將「制裁」設為禁語就好笑

剛完成在美註冊的博通（Broadcom ）也在被禁之列

好似係trump打擊自己美國IT公司多d

全部美國公司唔準同支那IT公司做生意

咩股發?

成班美國IT公司徹出美國咪得

可以繼續做生意

港樓

good game

傻啦，唔同支那做生意，
世界有大把國家，
駛咩一定要同你支那合作？
平的有印度，菲律賓，巴西又得
貴的有德國，日本

禁完仲要copy一個復製品

百度，wechat

叫美國,日本同歐洲封左個DNS root唔去支那區, 等支那人自己做電訊大國又唔洗翻牆

所以美國咪要禁埋美國公司
唔俾佢係中國做生意
以免技術被中國抄襲

US自殘？

apple 出apple Call

支那自已自殘多些掛？

講大量廉價勞動力，仲有印度，菲律賓，印尼三大國家

講高科技，有美國自己、歐盟、日本、加拿大

美國駛乜一定要靠支那國？